samsung note 10 256gb vs iphone 11 256gb

有無巴打揀緊？

有360 冇討論空間

有, 本身用緊 Android, 但電倒水得太犀利, Iphone 11 粒電好似好好, 但又怕要好耐先摸得熟 iphone

n10好似冇得插SD卡n10+先有

好多人怕support 煩所以岀iphone 比老人家用
，你竟然話怕。

note10有雲端備分幫你送資料上中共 緊係note10啦